正調查民陣是否違反《港區國安法》，在短時間內有可能會被特區政府取締。

新加坡《聯合早報》今日引述不具名消息指，香港當局正調查民間人權陣線（民陣）是否違反《港區國安法》，民陣在短時間內有可能會被特區政府取締。報道指，調查有關民陣是否接受美國國家民主基金會資助舉辦反修例運動，一旦證實屬實，民陣可能因違反《國安法》而被取締…

612 基金係用民陣戶口

d100都啱講咗
唉

下

又話冇追溯期

好呀 我真係想睇下你有咩證據

佢唔洗證據架
擺明老屈就ok

邊駛證據 旨在拉你返去無限還押

再鬧痴撚線都覺得自己弱智

唔係真普選聯盟咩

拉人未

港共政府仲需要證據？

The world is watching!

控方: 證據被告自己知

凍結戶口幾年調查已經唔洗玩
最後查到乜唔重要，旨在帶風向話一切都係美國佬操控

告就點都告架啦
但上到庭無證據咪柒囉
雖然都會照入到罪

2021年喇，喪屍咬人會唔會諗證據？

而家已經唔駛再需要拿證據,原因:

你真係信

無民陣咪自己搞遊行囉

有人連歐羅，英鎊、日元都唔想用了

我都知佢唔係證據都可以告得入 我無瞓著
但如果搬上法庭 佢係咪都要搵D證據出黎先

調查咗好多次啦
明明還咗好多次清白俾人

推

查唔查到唔緊要
重點係比親共媒體做宣傳

push

CLS

唔會有“合法”遊行
同支共一樣,法例係容許但唔會實行

都係志在磨你三五七個月 同埋你啲電話啫
又冇後果

啱聽嘅遊行咪可以 gogogo 囉
就好似強国堆反日示威咁

仲信法治

要查資助即係要搞612囉

無追溯期 但係過左7月1日仲存在吖嘛
存在就係顛覆國家政權架啦

個官係佢地簡
只要合理懷疑有罪假家你將來可能犯都唔比你保

班仆街依家正宗揸住雞毛當令箭

邊睇得出我信法治
我14年打後已經唔撚信法治啦

律政司：你自己做過d咩你自己會知

做乜撈埋。。。

Onlun799

係中共下仲覺得612呢d金援仲有得係台面生存真係好撚天真

太陽照常升起

民陣個戶口好似幫緊唔少手足

溏心風暴
呢度唔係法庭呀
唔需要證據
我講既全部都係事實

你覺得612自己可以開到戶口?

用第三者戶口收唔合公司用途既錢，可以即時被收檔，星火就係咁

快手d散走d錢去地下/現金好過俾中共扣起乜都無剩

唔止
告完民陣，就無人有膽入紙申請遊行
612如果係用民陣戶口
連民間集資協助對抗濫告既途徑都會被封閉

證據？ 咩嚟㗎？

莫須有

蘋果應該好快會收埋皮架啦, 仲有得上facebook連登既時間要好好珍惜

個人申請遊行就會查依樣查果樣, 而且應該會限制埋人數

DOJ內心OS：「黑暴組織」需要證據嗎

依家係講興趣

快啲走

老屈就得

我雙眼就係證據！

612基金好心轉cryto

派內預選都可以告你國安法喇

蘋果講緊唔洗一年內玩完
除非佢地將個盤生意
搬去出面

港共仲要搞亂香港到幾時？

《聯合早報》引消息：民陣正被調查是否違國安法 短時間內或遭取締

蘋果要同大紀元學下點樣係中共強勢打壓下生存同開花

612逐個月課金唔好all in

咁612收檔了。。

有冇得用外國眾籌之後找香港既律師費
以防612比人攪

大紀元有後台，你見旺角擺檔冇狗去搞就知

估唔到民族黨之後下一個竟然係民陣

其實宜家撚有法治

好奇問句
大波嬅又講左啲乜

操作上可行
例如羅冠聰等人在外，大家應該都信得過
佢收集之後再匯錢俾香港律師

問題係，
到時會唔會告埋律師勾結境外勢力

錢先擺海外戶口

宜家真係全面清算, 真係得羅冠聰果幾個醒水預示到係國安法前要走

47人案，被告問自己參選聲明何處違反國安法
控方：你自己最清楚

民陣要走佬既快d走

你放心，到民建聯成為棄子嗰陣，自然會有需要嘅罪名

時辰未到啫

班傻西藍屍又可以打j

你有捐過錢就知唔係。

法治無左好耐我都知
咁佢如果仲肯做下樣 係庭上都要拎少少證據出黎話民陣有收錢架嘛
前題係如果佢仲肯做下樣

同支共講法律,道理,邏輯？

我覺得遲下同蘋果一樣下場
大紀元個後台係美國
而唔係黨

大紀元畀人搞過無數次,印刷廠都燒過

痔瘡個痔

無 不過調查一日未完成都無得保釋

搞錯左，撈亂左真普選聯盟同民陣
自膠一打

星火個戶口查左咁耐都無消息

羅冠聰應該係因為周庭gphone走唔到，得番佢走到所以一定係佢走
陳家駒又好彩第1日已經被捕，唔駛被告暴動，仲要一路都未落案，有護照係手
許勇排除萬難搞到denmark仔去唔到中國/香港，先辛辛苦苦走到，但佢真係好醒，官司纏身，灰到走左，咁就避過一劫

當然，其實我覺得popo可能想等到侵落台先出手拉人，所以等左半年，但許勇一走左，就要拉哂咁多個收佢地passport
區軒又on99咁唉

冇又點

被告：我做左乜？參選囉！

宜家得佢地可以做野

珍姐個d遲早被捕

佢實話依家犯緊國安法

肯定會搞蘋果同連登, 咁大間media有影響力, 實搞你
連登肯定會搵個理由話咩宜個網有狗資料再鎖你網, 反正唔係第1次

入到罪既話 佢怕咩柒
反送中以黎咁多單case
啲黑警上到庭成撚日都柒架啦 柒完咪繼續賺OT錢同鳩拉人

班仆街一定會

我個時覺得羅37好慘
一個係外面同家人斷絕哂來往
依家睇番，最好彩係佢
（許勇直頭成家係身邊）

唔洗 直接話太多違反國安法言論 所以要封

入唔到罪都無所謂
無成本
所以咪覆核你15人
15人保釋得應該都係上面approve（多數落選小人物先放）
旨在玩多你兩日精神時間金錢

家人肯跟都好重要
好多父母就算黃絲都話唔走

其實同習近平要連任好大關係, 佢而家要平定周邊反對力量先, secure到起碼連任到第3屆

唔係永續架咩

始終香港搵錢易同一直都係生活係香港文化下面, 去到外國要重新開始唔係易事

政治上封死所有路唔代表體制外無野可做

其實即係A君係7月1日前犯左國安法
就算1/7之後冇犯，但A君仲存在
都係犯法

父母計都大部份退休
只係適應生活啫

依家拉人講證據架咩

唔該唔好開唔關47人事嘅po 謝謝

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

A君本身存在就係犯法

初選就過咗啦

你要知道, 佢係改左無限制任期, 但係每次任期完結前都要俾人知佢任內做到d咩, 點解佢勝任做下屆主席

中共內部唔係得一個派系, 舊勢力係上面太耐d新人上唔到位, 就會開始結黨推走舊人, 舊人要留底一係要有政績, 一係就私底下迫走對家力量

中共開既會都係台底下處理好曬所有政治問題先會搞, 所有俾人民見到既都係一場大戲

最緊要調民間捐款去海外

700萬拎香港身分證都係犯法
中共邏輯下係香港生活過就係反動派
就要鬥，鬥到死為止

點呀？點樣昨天犯今天的法吖？

清楚所有派系之後
佢下一步係咪想做上帝

係，多數父母教育水平低個d唔駛諗

佢父母其實可以出境架喎

可能佢唔想同爸媽住啫

民陣走佬應該要做一個統領流亡人士角色 亦應該盡快設立流亡政府

過左2022個換屆去到2027再來過, 香港到時既鎮壓一定會更加強, 因為習仔到時年紀大同做左太長時間

你望下毛澤東點解要搞文革, 就係以上原因

仲有另一個情況, 就係習仔未處理好繼任人問題就身體出現嚴重問題, 下面想上位就會玩九子奪嫡, 香港會係其中一個戰場

有合理懷疑

取締....

果d勇士嚟
袁家果堆就算有勢力
都唔頂得耐

證據：文匯大公剪報

有證據嘅話 47個一早告緊啦

我覺得你係！
就係證據啦

下 你仲講得出呢句

你訓咗成年？

證據? 做過D咩你自己最清楚!

社民連反美㗎喎
岑子杰係民陣召集人

家陣佢樣都唔會做

On9啦
捐過就知唔係

以前就係, 而家照告, 保釋唔到
告唔入就換走個官

所以點解唔可能聽取訴求

比人24小時監視住啦

袁爸爸都唔番黎啦
袁大佬又中間超人黎

On9小陣
基金同公司戶口撈埋比人告左十世啦

佢父母唔走應該因為佢仲有呀哥家姐係香港

如果跟佢走左就見唔到其他仔女

老鼠曾呢啲聰明人實被人搞
你買定花生都得

不嬲都照告
但依家係告完唔比人保釋

你身處係一個唔使講證據嘅地方

佢都7十幾啦

推比藍絲睇

咪臭係，佢根本唔care畫面難睇 成個傻仔咁仲係度打飛機冇證據冇證據

612基金乜唔係真普選聯盟嘅戶口嚟咩？

我撈亂左
自膠一打

極權政府

唔緊要 欣賞你有嘢錯肯認先

你係咪有險可守啲fd？

先知。

中間都死啦
呢家姐姐都驚

信1%都死

佢把口講出黎就係皇道

奉天承運 皇帝詔曰

他朝君體也相同，早比人拉坐監可能仲無咁慘，梁天琦拉個時未有國安法

瞓咗幾耐

37應該係基層家庭長大，呀媽都未必係外國adapt到
許勇似小康之家
同埋許勇仔細女細
37一支弓

btw，諗唔到依家37自由，但袁嘉蔚就有排坐

內人黨事件

話到明特權階級 梗係有特權

所以一定要盡快離岸

Wow

佢會話民陣心知肚明 自己知

珍

沒有最荒謬，只有更荒謬

12

擔心Figo.....

背後有資助啲音響會咁差